YUI 出道15周年 推出記念唱片：《NATURAL》

YUI 出道15周年 推出記念唱片：《NATURAL》2月24日推出 self cover6首名曲

為紀念YUI出道15周年，她將在2月24日推出新迷你專輯《NATURAL》，。唱片中將收錄6首重新編曲的紅典作品，並由YUI的現屬樂隊FLOWER FLOWER製作。(留言區有初回限定版的封面)

《NATURAL》
收錄曲：
1.feel my soul
2.CHE.R.RY
3.Rolling star
4.Good-bye days
5.GLORIA
6.SUMMER SONG
Blu-ray收錄：
「インコのhave a nice dayツアー2020-Streaming Live-」(初回版)
1.夢
2.浄化
3.はなうた
4.SUMMER SONG

© Sony Music Entertainment (Japan) Inc.

oh gd bye day 支麻

哦 goodbyeday 是嗎

回憶...回歸原點 , 時間過得好快 ...15年啦

rolling star

竟然有 SUMMER SONG
而家佢可以出返sony時代既歌既

屌 睇到最後果句係sony出

就算佢之後組左flower flower都一直係sony人....

第一下睇左YUU

害羞的波

成隻碟都好正又要好似中學時期咁日日狂loop

咁就15年

啱啱出道就認識到佢，第一個買碟歌手，個時仲係學生哥

我第一隻買係rolling star,但第一首係feel my soul

小學雞聽到而家
到讀中學多啲零用就買咗佢嘅碟

係 之後追返晒所有初回

有幸去過香港演唱會

一個新MV都無,
映像都係睇返FLOWER FLOWER
呢度有無人買?

係機場

[拋磚引玉] 想幫flower flower宣傳下 其實佢哋啲歌好撚正
我係前排突然想聽yui (我係佢引退之後就冇咩點聽) 去聽完一round之後諗起佢有隊flower flower就去聽埋 一聽 嘩 cls 勁正勁驚艷 係可以用驚為天人黎形容 尤其是係佢嗰兩隻大碟嘅頭一首

聽完之後我係第一次有呢種明明識佢但係點解之前冇聽佢啲歌嘅感覺 勁後悔 佢地啲歌真心好正 希望大家可以比flower flower一個機會去聽下佢地啲歌 (買咗碟嘅就去聽埋flower flower嗰隻啦) 如果你係因為yui風格大變而唔想聽flower flower嘅 我希望你可以放低呢個成見去試下聽先 唔聽真心可惜 而且flower flower有啲歌係似返以前嘅 可以話都有照顧下以前啲fans

前日日本Amazon訂
今日已經收到

唔係有poster?